====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — requalifier les différentes formes d ' habitat caractérisant la vallée et les nouvelles formes attendant d ' être intégrées imaginaires ,  l ' atlas est un lieu fondamental de construction de savoirs et de discours , donc de projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

